中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

8分鐘既片解釋中共既統一戰線手法：

今次運動，對家利用咩方法黎做統戰呢？

主要敵人：勇武
次要敵人：和理非

大家見到微博開始吹「和平遊行是可以的」呢種風向，代表緊啲咩？唔係大陸網民開始覺醒，係中共將「武力抗爭者」定性為主要敵人，所以容許次要敵人「和平抗爭者」既聲音。

當勇武被擊破之後，次要敵人就會變成主要敵人，到時和理非既示威都會被中共定性為分裂國家、廢青搞事，微博既所謂「革命種子」會全部消失。

唔好低估中共控制輿論同分化群眾活動既手段。應付方法只有一個，就係團結：模糊派系，不再分和勇，而且絕不割蓆。

推

借推
雖然篇野比較長，但睇下啦

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

沒有和理非,沒有勇武,
我地都係香港人

滲透 分化 洗腦 詐騙
中共用左七十年
大家一定要小心

樓主知中共玩法

絕對支持前線手足
和理非左膠嘅活動只係為左幫勇武拎「出師」嘅「名」
唔會實際幫到爭取五大訴求
遊行>死線>升級
我相信呢個方程式絕對有用
真係睇唔過眼嘉年華嘅
就合埋眼當睇唔到啦

中共就係用呢招成功打散本土派，然後嗰陣仲傻更更認為「一國」好重要既泛民就成為下一個目標希望大家唔好同樣既錯誤再犯多次

期待中國早日可以和平示威

唔好意思阻阻你

聯署網址:

不分化

不要說
勇武 和理非

試著說
手足

足矣。

永遠只係講「我地」
所有抗爭者都唔會係「佢地」
我同你都係1 of 2,000,001

Push

推
無勇武 條條例一早過左

義士唔係condom
感激勇武前線

up

最好的辦法就係大大力打黑警，相當於大巴大巴打臉中共（睇完幫手推下，THX）

大陸人對反攻大陸的建議

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

沒有和理非，沒有勇武
更沒有割不割蓆的討論空間
只有手足

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

不分化！沒有和勇，只有香港人！

佢地仲話今日完勝添
中計黨去左邊？

所有抗爭者都係手足！

知己知彼 百戰百勝

其實真係有可能轉風。佢今晚金鐘無出黑警我覺得唔正常。陰謀論黎講係態勢軟化, 5大之中比一兩樣你, 拉攏中間派, 過左10/1 行新疆2.0。

P牌無得推都要推

講嚟講去咪又係想人割席
屌你老母唔撚割啊

yes

agger

小心左膠大台

同意
中共會向香港人營造一種「連大陸人都覺醒」既假象，令大部分左膠有種絕對既和理非可帶來力量極強既「政治覺醒」，加埋大中華心理作怪，然後好自然將呢14億人都偷偷地置入所謂「民意」、「民心」到，到時一有任何衝擊，大陸又變返一片罵聲，就會被講成「失民意」。所以除左不割席、不篤灰、不指責外，絕對要加多條：不信中國人。
但當然，不斷向大陸貼啲64、幫佢後欄放火要繼續做。但要記住，做呢啲野唔係為左令大陸人同香港人企同一陣線，而係為左帶麻煩比大陸

所以要鼓動大陸人和理非游行

其實想問左好耐agger點解?

八一八後
不分和勇
唔好信大陸人會咁易醒

agree

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

不分化 不割𥱊 不督灰
我地只有一個共同敵人

中共只會比佢地想比你睇既野你睇

push

Push.

p

不厭其煩再講多一次

1. 唔好捉鬼

你喺網上面捉鬼，你其實搵唔到任何實際證據

只能夠透過佢嘅言論猜測，係咁嘅情況下絕大多數「捉鬼」最終只會淪落成為自己人互相攻擊，甚至引起示威者互相不信任。

至於喺現場， 除非你見到佢諗住撳低其他手足/誘導前線進入警方包圍圈，如果唔係其實大家都矇晒面丶blackbloc，其實你冇可能通過佢嘅外觀辨認。

再加上有啲有心人（包括警犬）不斷散播「警方派遣臥底煽動示威者衝擊或進行的進行」成個輿論方向最尾就變返做2014年嘅「邊個衝邊個係鬼」

總結：咪撚再捉鬼，自己心入面提高警惕，提防可疑人士，但係唔好冇證據周圍傳

2.唔好再send對家文宣

依樣嘢我唔想再解釋，大家明嘅

By 香港民族陣綫 tg grp

推上去

轉風向既原因好明顯就係想你地認為要和理非先有用
中共最叻就係分化 聯同次要敵人打主要敵人
佢無啦啦轉風向唔del留言就知 佢係想令勇武分皮

推到聽朝大家都見到！
中國人覺醒又好 東方反了都好 都可能係出賣勇武嘅招數。
永不割蓆！

推推

黎緊係會用學生罷課黎試下有冇強烈反彈
佢地應該一早準備定晒d料同新聞
到時罷課就會出現

人手置頂

希望大家記得攬炒講咩，以後冇分勇武和理非，只有手足抗爭者，團結一致我地就一定贏
記住不分化 不割蓆
以後有咩行動都要一齊去，互相支持
但若果行動方向意見有不同嘗試下理解同勸告，唔好一開口就鬧人，更加唔好話邊個做咩就係鬼，記住大家既目標係一致
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

核彈都不割

呢個統戰手斷真係事實
推
今次818和理非一次 係大家共識 因為國際極度聚焦 優勢下
和理非又有階段勝利 大台苗頭
勇武又過於敏感狂屌和理非同路人起大台快樂抗爭膠化
多年抗爭教訓 不要階段勝利 要有呢個共識
可輕插 不要狂屌同路人過於嚴苛
調整情緒心態 一時不等於永恆
唔屌都屌左 屌與被屌 都要放低 唔好放響心入面
亦有班人不停出分化post有意 無意 5毛都好
大家睇路

要兩者無限loop

呢樣要和理非肯先得
唔講之前五年，反送中至今，都係和理非割席遠多於勇武

師兄所言甚是
小弟 can't agger more
所以 9 整咗一張文宣
希望有用

哇屌巴打你同一時間同我諗緊同一樣野
我出完Post先見到你呢個post

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

Pish

我地唔要教條主義
所以要有勇武
唔係話對方有咩唔可以做
可以行嘅路唔係得自己個條
所以要兄弟爬山各自修行
但勇武嘅兄弟都要留意返做事要因事制宜
不流血，不被捕 be water
記住我地不割蓆不分化不篤灰

兄弟爬山

無分和勇，核彈都唔割

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

手足

推 樓主正解 中国啲網民咁撚盲目 我先唔信有咁多人覺醒

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

不要捉鬼

話左唔割 拉佢老母攏呀

不再分和勇

真係好奇怪
果然有陰謀

左膠嘉年華都係自己人
不分不割不篤

真係要團結 永不割席
要記住200萬人上街 政府都冇理過
和勇手足一定要互相補位，適當轉變戰略

沒有和勇，只有手足

絕不割蓆

pish

有時真係唔使對行動當日嘅連登咁認真

721

中共玩左呢種手段太多年，
兔死狗烹，我地係咪仲要咁on9

不分和勇
上得場就係手足

特朗朗要求人道對待香港都應該有影響

推呢個

推呀
勇武和理非 各自爬山

612 721 811

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

push

和理非永遠都係勇武最大嘅後盾
而呢個後盾，有天也可以成為勇武
一齊並肩作戰、收中共皮
核彈都唔割！

😡

人人都可以和理非
人人都可以勇武

只要堅持唔割

一句講哂 唔割席！

手足同行

核彈都唔割，琴日只係和理非主場，多謝前線既付出

無分和勇！！

同意， 完全要多謝今日勇武都冇同理非割， 最重重重點係政府搞咁多野又暴力清場又警黑又打經濟牌，但民意未曾如此傾斜！

tui

push

絕對支持勇武

屌
根本冇人割

不分和勇 絕不割蓆

放心，不分化不篤療4不割蓆，818之後831之前隨便衝

統戰please
唔好再屌留又點衝又點有鬼又點喇。
尋晚屌完就算喇。講句sorry 語氣差左再大家一齊爬山

香港人再無和理勇武之分

不分勇和

引以為戒

不分和勇

不分你或我

模糊派系，不再分和勇，而且絕不割蓆！！

分析到位

721 811

唔割

中國不停在世界各地搗亂示威活動同唱國歌! 正正係向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰!

推 唔好中計

攬炒方面不變
點都唔會割

各有各做 絕不割

大把分化撚扮勇武 又扮和理非係度互屌 仲有成班傻仔俾人帶哂風向
連琴晚點解要散 點解要終極和理都唔知
林奠敢再縮 就又合理升級啦
不分和勇 團結一心

政治上都係啦,大陸將泛民係當成主要敵人, 自由黨係中期籠絡對象

其實唔明點解要睇大陸人頭，如果一開始都睇大陸人頭呢場運動就唔會持續到今時今日

要利用五毛「民意」
宣傳返大陸：
在中國遊行是可以的

之前DQ6 已經係一個最好既證明
唔好咁善忘得唔得

831

不割蓆 慳d啦大陸佬！

推比多d人睇

Tui

五年前點輸？就係分黨分派

唔好再強調勇武「派」同和理非「派」 勇武同和理非係形容行為 唔係派系

如果思維上分左「派」 好容易會割蓆分化

核爆都唔割

冇手足 根本冇可能頂到今日 和平遊行根本都冇人理 到時清場是但屈罪名 七警

死線已定!!!

警剔

遊行》死線》升級

今次遊行完，下轉有義士升級請俾最大既支持

不割蓆

不分化呀屌

絕不割席

已經有post 話和平無用

推！

818之後精神爽利
希望所有手足都小休左一下
八月重好長繼續戰

818後
不分「和」「勇」

未聽過100%勇武 只聽過100%和理非
未聽過「勇武主場」 只聽過「和理非主場」
未聽過「和理非」騎劫 只聽過「勇武」騎劫

更難聽嘅更多不勝數

由籌備818之前已經一堆「勇武與狗 不得內進」嘅氣氛

邊一邊先係度搞派系 大家心裡有數
要點屌悉隨尊便
反正前終被屌走都唔係第1次嘅事

都話唔割

唔割呀

明白

推

和勇合一！不絕割蓆！

模糊派系，不再分和勇，而且絕不割蓆

和理非係左手嘅盾，勇武係右手嘅劍，但都係由同一個人拎住

想贏入黎睇一睇？

分化中共
舉着紅旗打紅旗

push

星期五，日，罷買

攞美金現鈔，同中国攬炒

手足不分前後
推呀

香港人

無錯
香港人一心想搞好自己個家

P牌幫推

不分不割！

推 無論對方吹咩風 我地都唔可以動搖被分化

大家對支那人一定要有戒心

上個月都係噉講話會民意逆轉
我對香港人有信心

好古惑

嚟嚟去去都係同一招
以為香港人唔知612本身係和理非定係佢唔知612係和理非？

和理非同勇武缺一不可
想搞分化？
核爆都唔割

好多人都仲話勇武累事

出得黎就係抗爭者

尋晚連登已經開始黎料

823 人鏈

我地唔需要假希望，唔需要中共比我去嘅甜頭。大家保持清醒

我應該算係和理非，但係黑警一路唔還眼，林鄭一日唔落台，我都就黎做勇武了！

不忘記 612 721 818 dlklm

見人做on9野就會屌 但唔代表會割喎

和平示威有得用咩

*撚

完全正確

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

民意支持囉
其實係咪扮唔知
一早講818係用嚟晒馬表示勇武和理非不割𥱊
行完就成班好似失憶噉

呢個真呀 一定要推

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Agger 宜家分化就叻 核彈都唔割

推推推

連登仔好熟悉中共套路，我有信心

尋日既集會set 左死線未

例如話搞個獨立調查，查到所有義士坐完出來先查完

黑警卧底次返入狗屋都大搖大擺比人影到
好明顯係要比人覺得勇武=黑警
從而拉和理非分化勇武

和理勇武
缺一不可

提醒吓唔撚得嘅？

不分化 不割蓆

總之
核彈都唔割！

提醒咩？

不分化不割蓆不篤灰！

大家可以繼續圍機場了

無分和勇
我地都係香港人

不如推呢篇野上支那forum, 等中國同胞知道和平示威已獲中國正苦認可

是你教我和平遊行是沒用的

612 721 811

823人鏈

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

和勇不分呀
發生咁多事 從來冇諗過要割
淨係諗點可以再做好啲
行到今日 都係靠勇武同和理非互相配合
先可以引起咁多回響
西方國家嘅人先後出聲

和理非又好 勇武又好
諗過要同對方割嘅
唔該好好反省下
我地已經係一體 冇割嘅餘地

查到所有義士坐完出來先查/仲查緊

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

你哋兩個post 都好高汁
大大力推

無分和勇

和理非既可勇武 勇武亦可和理非

唔係果頭鬼多而又冇人跟劇本行
佢哋先谷住冇出？

你睇番幾日前SSP燒街衣都射柒你
因為冇鬼又唔係劇本

好分化的宣傳

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

中共係歷史上之所以得逞 係因為未遇過真正團結一心 冇內鬥既對家

我地香港人冇大台 冇權力鬥爭 就爭在證明比佢地睇咩叫「無分和勇」

5毛分化緊!!! 敵人唔係白痴黎!!

👍🏻👍🏻

和理非完正苦繼續錄音帶
點樣有用

We are one

721 811

當我地係毛澤東年代既人？
共慘黨都幾on9下

不要說
勇武 和理非

試著說
手足

小心

明嘅

和理非同勇武只係手段
出得嚟大家都係手足

照辦煮碗 先拉攏各省市想獨立既幹部
然後打倒主要敵人中共

同意

不過就算和理非幾咁易比中共利用左都唔知

希望勇武派都唔好割蓆

唔只連登，請share及身邊同路人

----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

手足們

中共港共係冇退讓餘地嘅情況下
真係得哩招

玩咗幾廿年都係依招除咗投共之外，其他一概敵人

721 721 721

只要睇穿中共想點玩

我地用智慧對抗就唔怕

核彈都唔割

尋日和理非就係為之後勇武出師有名

689同保蝗日日話暴徒同大台就係想分化

香港人依家共同體嚟！核彈都唔割

好認同
但我地圍內連登知道唔足夠
真係要令普通市民 街坊都要睇明呢個道理
而呢個問題一定要解決

我解議文宣組一定要出文宜重點同社區講呢個情況
因為呢樣野一發生 場運動好易玩完

求大家正視 以及同邊嘅人講呢樣野嘅嚴重性

不分化勇武和理非
大家都是手足
防止中共以和理非之名打勇武

留意

推，票標籤，我地都係命運共同體

每次見到勇武手足比人話, 我都好心痛
政府既武力代表係黑警
而我地市民既武力代表就係勇武手足
我地係命運共同體, 所以點解政府死都要攬實黑警

大家可以宣揚
1.今次遊行目的係俾國際知道香港人五大訴求冇因為時間耐咗而冷卻，同埋咁多人出嚟就係同大家講和理非對於呢2個月嘅行動係支持

2.沒有警察就好和平，之前暴力場面都係因警察無理武力造成

3.如果政府係死線前唔回應五大訴求，支持升級社運

千其唔好俾d人覺得要繼續和理非運動就算，睇大家點演繹！！

調轉諗 全香港和理非多幾次佢咪冇招用？

好奇幾時勇武可以成為次要敵人
到時啲一毛風向會係點

係你教我和平示威冇用的

Push

核彈都唔割係雙向嘅。同埋而家無分和理非同勇武，只有出黎同唔出黎之分！

核彈都唔割！

勿分化
民意授權武勇正當性

不分和勇 只有抗爭者

係100年

所以大家真係要好小心

哩一兩日係咁喺度幫中共做義工, 幫中共手搞分化, 屈人係鬼嘅和蠢非唔該自己好好反省下

推。大家小心。
「和」與「勇」係做事方式，唔係派別。
今日可以和理、聽日可以勇武，車輪式抗爭。

我地既主要敵人：共
次要敵人：蝗族

推
民間記者會設死線
今日既人數係你地衝擊最強力後盾

Normal end: 撤回，獨委，林奠黑警落鑊，警隊改革，普選繼續拖，香港持續紛爭不斷

Bad end: 割篤灰，內鬥內耗，抗爭瓦解，中共極權治港，香港新彊化

Good end: 香港歸英/美 whatever, 直布羅陀/波多黎閣/福克蘭群島化，中共採用詹百樂方案，主權換治權，香港換宗主國繼續做殖民地

True end: （達成Good end條件，熟練度大於???）中共經濟崩潰發難，出pla武力鎮壓香港反對勢力，外國以保護僑民為由引發第二次八國聯軍甚至ww3，極大的犧牲之後中共覆滅，香港重光，與英美日東亞諸國締結友誼，香港共和國（ROHK）成立

利申以上全屬FF，小妹在玩機戰三國志，玩哪個結局全憑香港人自己

香港人不分和勇 離間唔成功 next

推爆

永久置頂

我是勇，也是和

民意已經授權

推到上熱門

拉攏？拉條毛啦

我地和理非企係勇武派個邊喎

一靜一動

推, 我地需要多種手法抗爭

我地唔分開做兩派就統戰唔到

敵人話我地做得正確 即係有問題

721元朗恐襲

大大力推

世界末日都唔撚割呀屌你老母中共

一刻都不能相信中國人

百鳩幾年都係用呢招

一直都係

永不割蓆！

b

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

同我講嘅一樣
早知唔駛出新post la

哩兩個月大家都一路上緊政治同時事堂,大家都係即時學即時用,大家都寫緊歷史

人地拉一派打一派時，你亦都可以拉一派打一派。
針對特首可以放過其他主要官員，針對警隊高層可以放過前線執行其他職務既警員，針對警方亦都唔駛去搞每一間差館

亦即係開窗論

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

東哥講既

元朗 北角空襲
警隊蓄意不作為

點解要傾割唔割, 我覺得超無聊

絕不割蓆。

尋日和理非工程已完
又係勇武登場啦

勇武唔好掛尋晚講野過左火既post
尋日都係需要集氣同向國際證明
和理非同勇武，永不割席
不分和武呀
面子功夫做完啦，又到你地showtime 啦

共產黨那有好東西。

破招之道:不分和勇, 只有手足, 要做到唔只係一句口號咁簡單

真 瘋狂上緊堂 瘋狂吸收

係你話我知和平示威冇用

push 活學活用

元朗恐襲

而家政府係想吹一種風
就係好希望社會回復寧靜
而表面上係想令手足分割，但其實唔係咁簡單

點解我會咁講
睇政府份聲明就明白

佢除左話勇武會擾亂社會安寧，亦都話和平示威係塞左港島主要交通道路，並且話咁都係擾亂社會安寧，簡單講係想話你出嚟和平示威都係阻住社會

咁點解林鄭月娥要咁講，因為佢係準備話170 萬+++嘅手足，形容成係阻住香港其餘嘅所有市民安寧生活嘅罪魁禍首，咁好簡單啦，即係咪又係話你好似早2 個月咁你有200 萬，其實出面都有500 萬沈默大多數，再將之前勇武做嘅所有行動指責為搗亂社會安寧，順便可以幫警察用過嘅所有暴力降溫，簡單講咪即係想打文宣，然後又等香港沈默大多數民意逆轉

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

人手置頂

五大訴求 缺一不可

不分和勇 誓死抗共

推爆佢

仆街中共次次都打經濟牌

團結就得

不割席

Pushhh

聯蒙抗金聽過未?

puuuushh

正解符合國情

麻包袋